
Может сядем поговорим, она в ответ — не стоит
Погасли фонари, куда ты на ночь глядя, стой
Останься той, что прежде вежливо произнёс
Хлопнула дверь, дорогой снежной её унёс
Ветер, а для него она была самой красивой
На свете самой любимой, мысли о семье и детях
И впредь их видимо судьбой не связать, но одной
Будет не просто, простынь остынет холодной зимой
Его звонок – ало, она в ответ молчит
Опять не повезло, повесив трубку, ложиться и спит
С утра пора по работе, но настрой на нуле
Надеялся к субботе получить свой счастливый билет
Купить цветы, может пригласить в ресторан
Много суеты, но понимал что не просто от ран
Пёстрые краски сменили чёрно белые дни
Любит, чётко понимаешь, что угасают огни
Ты так красива, не выносима,
Рядом с тобою, быть не любимым.
Остановись же...это насилие...
Прямо скажи мне и тему закрыли.
Ты так красива, не выносима,
Рядом с тобою, быть не любимым.
Остановись же...это насилие...
Прямо скажи мне и тему закрыли.
Тянуться крылья мои к небеса
Принципы против глупостей ложатся на веса
Мы не успели вновь занять свободные места
Сидя на разных рядах, мы смотрим друг другу в глаза
Тебя чужая обнимает за плечи рука
Другой такой любви не будет, это ссора, пря
Ты не заметишь, как полюбишь и твоя река
Уже у других берегов ко мне подмывает бока
Пока я рыбой бьюсь у пересохшего ручья
Ты весело машешь хвостом и под тобой глубина
Тебе наплевать то, что мои жабры полны песка
Или может я болтаюсь на конце рыбацкого крючка
Ты для меня как с любимой заводил, разлука с тобой
Как в школе за курение в классе застукать
Что сошлись, что расстались, как то очень тупо
Ведь я тот ещё судак, ведь ты так ещё шлюха
Ты так красива, не выносима,
Рядом с тобою, быть не любимым.
Остановись же...это насилие...
Прямо скажи мне и тему закрыли.
Ты так красива, не выносима,
Рядом с тобою, быть не любимым.
Остановись же...это насилие...
Прямо скажи мне и тему закрыли
